*屯門友 招一齊做運動既巴打絲

是咁的 本人住係屯門 好想搵一啲一齊做運動既fds 一齊減肥健身

我 我想跑步

加telegram嗎 ching們

新手係屯門p記開始左一個星期健身

幾錢月費？

多唔多hard sell?

平均216一個月 2592一年 好似一定要join一年

無比人sell過

可以誇區玩嗎？定限定屯門分舖？

全部分店都用得

有興趣,少做運動,都係自己跑步同健身多

正喎 book場打羽毛波都掂喎

咩運動先

有冇ching開個telegram呀

有意既入組呀